呢對鞋可以去邊到搵

搵哂成個ig 同啲外國鞋網都冇

冇記錯的話，係旺角新世紀某鞋鋪見過有藍色款

想搵呢隻色 搵咗好耐都冇。

Sock dart ig shop點會冇
有冇去Nike lab搵過？

sock dart 真係好肉酸

唔識貨 sock dart屌打nmd啦

sock dart大把。。。百寶利啲鞋鋪

無啦啦關nmd乜事，我有話nmd靚？

Sock dart 直係好舒服，又方便，唔使綁鞋帶